到底如果比人強姦果個係你女朋友會點?

如果我自己選擇我一定會即飛，如果條女有咩病一陣野到就成世，始終覺得人去到最後一刻一定係自私，大難當下愛情友情乜都假

btw
正評 - 即飛
負評 - 我愛佢會陪住佢走過

諗起條女比人屌 成頂帽

但係條女都唔想 只係佢真係唔好彩
當然我都一定係即飛 太危險

垃圾你唔撚好去死

全世界都知你條女俾人姦

如果係你老婆係咪又離婚,係你個女係咪唔養佢

無女 完

比人強姦都唔係咩大問題 最大問題知條女係g

靠你
好兄弟

祝福你地兩個百頭到老

我會希望個犯每日係石地扯住旗咁pk一次
每次磨走兩分JJ
最後磨到得返個春袋既時候再每日撞春袋
但春袋無大礙
不停重複撞春袋撞到百年歸老

記得拍拖前同條女講你今日係到講過既野啊垃圾

緊係問左有無暗病先啦

祝樓主下世投胎去印度比人強姦放題

係我就一定打撚死個仆街強姦犯

如果係我
我會自動離開你，唔想成為你嘅生活負累

會即飛個d人咁既心態應該唔會有女朋友 亦唔值得有女朋友

用最快而又令自己立入不敗之地既方法去回覆單身。

其實條條女都同唔同人扑過架啦，咪一樣唔知有咩暗病，樓主唔好拍拖啦

你直得有個性病女友

死左